政府下一步一定會咁做, 小心!

Sorry 有少少標題黨, 但內用都係有關既!

想知政府下一步 首先要知佢想點
佢此刻得一個目的就係維穩:要緩和及停止示威

以一直以來政府都係用緊同一條方程式:
政府做事合情合法合理 vs 示威者犯法冷血無理
以道德高低差拉返民情去建制方, 從而減少示威人數

以下分析一下過往政府既劇本同實際演出之差別:

612
原劇本: 示威者暴動, 警察鎮壓有理
實際演出: 示威者無升級暴力至暴動level(e.g.汽油彈) 但警方繼續跟足劇本演, 用壓制暴動級數的武力
結果: 不成比例武力, 道德高低差拉晒民情去示威方

71
原劇本: 示威者刑毀強佔立會, 警正義執法清場 (但71不可流血, 所以72準時零晨12點清場)
實際演出: 示威者竟全部自行撤走, 警無功而還
結果: 只傷及死物不傷及人, 示威者道德相對不失

77
原劇本: 旺角示威者非法堵路, 警正義執法清場
實際演出: 示威者無主動攻擊, 反而警方太爛仔 (隻秋/無需委任證論/阻傳媒入老麥,etc)
結果: 呢場戲似乎本身就係臨時上演, 非由政府編劇所以亂晒.

714
原劇本: 圍堵行動, 拉晒返差館, 顯出警方嚴正執法
實際演出: 本來係地面差不多圍實晒逐個拉, 點知好運中心/沙田中心開閘比示威者走. 但the show must go on唯有臨時轉舞台去新城市完成圍堵行動. 點知就出事, 因為新城市混雜平民, 又輸空軍
結果: 又係大量籲論攻擊警察無理執法

721
原劇本: 籐條教仔, 演變至兩批人因政見不同而毆鬥. 警正義執法清場.
實際演出: 本來白衫人應該係打黑衫人, 最後點知d人換晒衫無人可打, 就變左無差別襲擊. 再者演員自己過份演出, 自動升級裝備至木棍鐵通.
結果: 沒有兩批人毆鬥, 只有無差別襲擊, 被籲論定性恐襲

總結:
根本所有劇本都係同一套路, 就係突顯政府做事合情合法合理. 只係每套舞台劇既演員質素都太差, 演不出應有的味道.

分析:
似乎可以解釋到, 林鄭自視聰明, 年年考第一, 總覺得自己可以用制度/實力/道理取勝. 所以先會寫呢類劇本.
其實同佢要硬過二讀都係一樣, 用制度上既合情合法合理(夠票就過)去贏.
呢d人係考試精英, 因為識得如何係個既定遊戲規則下贏得最多. 但就要全部前線演員都有林鄭你咁精英咁先得囉.

後續:
雖然林鄭一直都係想用制度去贏. 但難保佢輸到發爛出陰招. 以白色恐怖防止再示威 (最近聽好多鏹水愛滋針)

應對:
一直以來政府劇本演得唔好其中一個原因係示威者無跟劇本演呀!!! 劇本寫示威者要用更高強度既暴力架!!!
咁所以勇武既示威者應該繼續克制, 用防禦姿勢保護示威者就得. 唔洗主動攻擊既! 繼續令政府的如意算盤打唔響.
和理非既, 繼續出黎無視白色恐怖!

726 / 727 見!

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

全民頭盔月

〖潮流時裝〗屬於自己既頭盔Ready揮手區

push

一句講哂，香港人靠既係弱勢先得到民情。
講起都傷心
但同佢鬥強又無意思，佢有軍隊、警察、黑社會。
保護自己，727元朗見！

分析得幾好

最恐怖嘅就係國慶前特赦殺人犯

對班黑都仲任人打？ 人地主動打完你 仲唔還拖？

到而家係咪仲求呢啲表面上既贏？
實際既野 我地一樣都未贏到呀

正皮，我心聲

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

要還拖
但唔好太短線
只要我地贏，佢地自然會被清算

正解

寫得幾好睇
不過俾人打一定要還拖

唔升級會有得贏咩？ 2014話比你聽 拖係會輸

如果我地對呢班友都贏唔到 點對抗呢個政府

推

寫得好睇 唔代表一定岩

佢成編野都滿足晒示威者既心態

可以好好打個飛機

Push

要有用就要直接升級到武裝革命了。未到此 level 既“升級”基本上都係無用。

根本一直佢都想突顯係示威者無理迫警察執法

但係劇本得少數人收到，落場開拍嗰陣成班臨記冇夾過，唔跟劇本仲要全世界有手機影相嘅影相直播嘅直播，你記者會講咩柒都冇撚用

所以你見佢來來去去就譴責暴力，因為下一part嘅台詞講唔撚到落去，一塊玻璃都冇撚爆到，講唔到下一幕台詞唯有繼續譴責暴力

星期六根本繼續唔跟佢劇本就得，只要示威者唔係主動開波佢就冇得演落去

今次對鄉黑就係第一步

大家咪撚比p牌仔帶風向啦，出篇飛機文就以為係岩

大家打完飛機諗清楚，對住鄉黑係咪仲要和理非

咁叫革命？ 我強調 我地係乜撚都未爭取到

有道理

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

政府點都唔肯讓步五大訴求係因為共黨講明唔可以助長“吵鬧的孩子有糖吃”

係咪帶風向可以自己用腦諗

認清對手招數，唔跟政府劇本演，先可以延續運動不致被快速收皮

push，不要主動出擊，被打要還手！

有道理
BTW 721唔係咩最後d人換晒衫 係好多一般人個陣番緊居企

邊可能鬥武力
不過唔代表要唔自衛

分析幾好

你自己睇清楚先，無人話要拖
而家仲要大家都升級緊，你都話大家無升級。我地無可能直接物理升級用更大武力，如果需要直接武力BACKUP我地需要有軍火SUPPORT，好難係香港實現
所以黎緊727係以反恐反暴力之名拉一派打一派，直接逼鄉事表態反對暴力、同黑社會+何妖(中聯辦契仔)割蓆，又或者等黑社會再攻擊，咁我地以武制暴就更加出師有名。
巴打你都要升級下你思路。

反共就中左共產黨計
佢地最想有藉口出解放軍
千祈唔好

講得好

所以咪更加要 be water

不硬碰 轉打長期戰囉

你以為 1 on 1 啫
你地又有冇心理準備係 1 vs 2 (雙黑做大戲夾擊) 先 ?

好文必推

再推

話要入村嗰班喪狗可唔可以清醒下
你做咗嘢
我哋即刻被反Cup
當日只可以適當自衛
邊個主動打人/入村
邊個就係鬼！

好帖

由6月9號開始政府究竟寫左幾多份劇本

簡單啲講，出黎示威就係做肉盾

畀人打，搏同情，佔領道德高地

咁都幾慘

應該每個星期六日都寫

堅持被動勇武

光復香港 時代革命

星期六元朗勇武要保護和理非以及一般市民

自衛好喇唔好主動出擊

可以開拍一系列電影

搵李力持做導演

大家加油 繼續兄弟爬山
不割蓆 不篤灰 不分化 不抹黑
齊上齊落 727 元朗見

咁頂兩頂就走啦，你想點武力升級呀
老實講預撚左1 vs 2 +武力唔對等，到時咪扮受害人囉，下次遊行又多D人，政府又多D壓力
對家都係用緊呢招咋，不過佢地唔識玩，次次都係比彈藥我地

推 我明白大家都好嬲 但係你話我膠都咁話 千祈千祈唔好用武力先 要用 都係用係對方開始之後

同意

Push

反黑反恐 道德高地

推 728上環見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫推

笑死 林鄭次次都誤判 究竟有無腦

agger

be water

元朗 e + 係俾警黑合作恐怖主義籠罩緊

要了解元朗手足對社區同人身安全既擔心

星期一變左死城已經係最好既例子

幫助元朗社區走出白色恐怖, 對港共政權繼續施壓回應訴求

其實係佢唔記得 send 份劇本俾演員

其實就係一篇打飛機文，林鄭考試精英果啲少少1999，睇下就算唔好咁認真

講得好岩
示威者冇跟劇本走
佢地就冇得大肆發揮

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

727 tg：

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

727元朗見

分析有理

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

有道理
推

儲定玻璃樽

唔會
特赦的話 被拉嘅咁多政治犯都會特赦埋
選擇性特赦只會倒自己米

一直都處於弱勢，我地屬於防守型

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要電郵確認先叫完全 就得係電郵㩒連結

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

我地贏左無劇本=be water同improvise

所以be water好重要

我地要升級既唔係暴力
而係 智力
繼續be water
繼續智取

好波

不過政府啲人咁on9
又好難用正常邏輯思考咁諗野
我都係收返自己講嘅嘢

幾好
最有理係哩個說法

寫得ok wo

7.26 機場（和理非）
7.27 元朗 （反黑）(被打就要還拖）
7.28 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
8.4 將軍澳+港島西 （和理非）

今時今日記得齊裝

推
支持727終極和理優大遊行

點解劇本錯撚晒？
因為淋病完全唔了解香港人
connect你老母

pushhh

晒氣啦，佢無一個劇本有用，依家實際上係任我地玩
不分化, 不割蓆, 不篤灰就係原因

推！
政府已經要買黑黎鎮壓，真係備我哋逼到絕路啦！
我哋只要堅持就得。
無視白色恐怖

tui

推推

時至今日，香港人已經接受我地使用有節制武力表達訴求。有節制武力定義於：

非致命
自衛性
不傷害老弱無姑
不搶劫
只攻擊極權象徵

政府已經成功左
越黎越少人

連天都幫緊我地

幾有道理

其實好多謝一哥次次都柒幫哂手

五大訴求!
光復香港 時代革命!

幫手推

Pushhh

唔推唔得，巴打分析得好好

pish

其實係
但我地都要保護好自己

Push
我哋要令佢哋犯更多個錯誤

推上去

Good
Push

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

極度同意，佢地劇本有錯誤，只要我地永遠都係受害者就穩贏

政府就係得拖依招

點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完髮無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

727元朗

推, 勇武職責係保護,
特別係銀髮, 唔好畀佢哋受傷😭

Up

林鄭本身就係政治弱智黎
表面功夫1d都唔做
諗住跟制度就得
典型讀死書例子
讀書叻從來只會得師長歡心
做班會主席要既係得人心
咁簡單既道理都唔撚明

籲論
輿論

就係因為政府步步都錯，我哋先要更小心對待任何下一次示威抗爭。
對家出黑社會打人，係最骯髒嘅手段。咁我哋更加要用和理非+被動勇武抗衡。佢哋做嘅嘢越錯， 我哋就要越相反

寫個陣搵極都搵唔到個字

agree
push

攬炒時代

樓主好似有睇 金鷹+于飛+細良之後發文....

有道理
d藍底紅底既媒體都係咁spin示威者暴力在先企圖合理化警黑既武力
佢地既做法同樓主所講既吻合

更甚者 下次有咩行動 對峙既時候 警方既水炮車都係玩呢樣 點搞

7.27 元朗遊行一定要知 －
元朗居民／圍村人： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨

加油丫

結論好簡單：
政府從來都無了解過香港人

【需要共識】7.27元朗遊行到底係11點、3點定4點開始?

PUSH

不被捕，不受傷，不流血
繼續加油

光復香港
時代革命

727 一個都不能少

自衛為主，克制但不容忍

真正出事遇襲要還拖的話，身邊人要不斷大聲將源由叫出黎，等啲片無得被歪曲

輿論

推呀！屌你地老母！

唔係唔還手

係要等佢地攻
同埋要推警察出黎

我覺得有象徵意義嘅勇武係可以支持
但其他情況 例如黎緊元朗 就應該學樓主話齋要忍一忍手
「不主動 會還拖」

我無野講

Pishhhh

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

做好自己

我就是說
有民意為基礎才是合法吧

77後有少少修正
77旺角應該係突發，但由77開始已經轉用圍捕策略
77，713，714都係：
利用圍捕企圖煽動群眾反擊，使警察受傷從而民意逆轉
另外亦都想拘捕佢地認為係骨幹既人同埋震懾（和理非覺得危險，勇武怕被捕）其他人唔敢再出黎遊行。

世事都給你看穿了

認同

大力推

等你727 打到仆街之後就大條道理出反對通知書

光復元朗係出咗反對通知書

推 分析得好好

Help push
——————-

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

[長文]人生最重要的選擇題

喂喂喂721係咪少左啲野呀屌
上環啲人係平行時空？
上環36槍呀 爆頭呀 橋上開槍呀

其實林鄭仲係贏緊,因為依個係個死局黎
硬碰一黎打唔過政府,二黎實際上冇咁多香港人想要民主,係香港既環境入面都冇高官會為左奪權而推動民主制度,因為仲有共產黨係上面. 如果示威者既行動太激烈,傷到普通市民,咁政府就大條道理鎮壓. 壓逼愈黎愈嚴重,少量人隨時隨機殺人唔係鎮壓既理由,但係暴動就一定係啦

但係示威者弱勢係唔會爭取到D咩

唯一贏既機會就係政府控制既暴民傷害到外國人,咁外國先有權出兵介入

美國殖民地時代都係咁,佢地暴動抗議印花稅,英國政府投降
之後美國人發覺示威就直接咩稅都唔交,英國政府派兵平定,美國人又反抗,最後演變成獨立戰爭

中國就係唔想比香港人覺得一開始反抗係有用

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港 時代革命